有無人覺得熱門台應該完全封鎖波台post

反正佢地開親都係戇鳩post
有外人入去串親佢班柒頭又叫人死出波台
咁不如索性做孤島喇

外面嘅人又唔想睇佢地啲圾圾post
裡面嘅人又唔想俾人踩地盤

一了百了封鎖咗佢河水不犯井水
直接呢到投正負皮決定 夠哂民主

贊成請正皮
反對請死返去波台

係 刪除成個波台仲好

波台一向係垃圾地方嚟
無論係高登定連登都係
成班低級假膠on9當有趣
已經block撚哂

樓主嬲撚到

佢地講到自己好重要咖

樓主敗走波台嬲嬲豬

admin要整各台 filter mode

計算下每個會員喺咩台既post留言留得最多為基準

之後filter on就可以自己hide哂嗰堆人

上面已經有兩隻佢地真係好以波台自豪

支持

我發覺佢地好似好撚多分身 block極block唔哂

真膠嚟

細心留意啲膠post 全部係呢班人開生存已經夠浪費資源 仲要上網浪費data

係應該標籤波台狗 禁止佢地去其他台

封住佢地屋企夠喇狗都要少少自由嘅

共產黨

連登仔仲惡過共產黨
人治到仆街 成班退撚化晒

香港人仲話要民主 笑4

Agger

DI仔識閪民主咩
比人串到上心口就乜都唔記得啦

樓主咪個個住公屋之後覺得睇完戲就係有錢人串鳩人嘅DI仔

好多人一齊討論體育野上熱門都唔得時事，創意，飲食個啲就得你咁撚霸道嘅
整撚左個自選台唔識用？

惡撚到

公屋仔出嚟未呀唔係好有錢架咩

啲波台狗嬲到要起人n年前既comment頹廢到咁得閒

日日對住d超人打j係咩感受

日日對住粒波打飛機係咩感受

冇 你講到你咁有錢 咪想學下你囉 點知住公屋 笑撚死

G持成個波台刪咗佢

睇完個post就以為起到人底 笑死把自己看得那麼高

波台班韓國女團癲佬牙乜牙物果班先on9
日撚日開埋d 牙x post
阻撚住睇正常post

叫人封埋成個台咪睇得自己仲高

嘩！毛澤東？

我提議都唔俾啊？宜家咪睇緊其他人意願囉柒頭
睇字啦

樓豬幾時直搗黃龍

唔該咁多隻狗幫手推post 快啲推上熱門thx

支持樓主東山再起 再柒一獲

如果依個post爆唔到1001，avg4睇完頭場我就開標題劇透post

講廢話之前找數先okay?

除咗波台，愚樂台都要封鎖，依兩個台班友成日自己圍爐打飛機推啲低質post推到上熱門，搞到我哋依啲CC台手足想睇新聞都唔得，連討論高質Marvel電影既影視台post都睇唔到

波台狗多啲嚟密啲手 快啲幫手推post一次過block撚哂慳好多功夫

G持

佢以為d 人唔會流動

惡過共產黨

直必take over lihk真係好撚嘔心

正呀 全部都係波台狗嚟架 一次過 block 哂呀

Lm

好痛

痴線
放晒班友出嚟其他台
到時真假膠難辨

樓主唔選特首浪費晒

屌隻肥閪會唔會俾人玩到唔敢回post
一邊飲珍珠奶茶一邊睇住個mon谷住谷住

又一件波台玩具

大陸都上到連登

真係慘

原來全家都精神病

波台班細蚊仔係咁 仲係反叛期
樓豬唔洗咁勞氣

我贊成剷走波台

同埋剷走 kpop 台
班友成日po d 圖好影響市容
著到雞格咁就覺得係性感係靚
單眼皮血色唇泡菜雞真係唔識欣賞

樓主咁能易嬲做人好辛苦比人激一激開幾個post都係得你所謂波台狗應下你

曾經以為波台班撚樣假膠黎
但後來發現成班真心癲狗

ching ho ball

屌 又一個新玩具 遲早好似挫敗狗咁日日谷住谷住最後改埋個傻閪名

成班垃圾bam晒佢地就岩
俾返個清靜地我地當fb玩

mao

覺 本身連登已經充斥住好多弱智港男
波台完全係弱智港男集中地

弱智樓主以為投咗票 admin就會聽你講 你邊撚個呀柒頭

其實唔建議劇透係avg4導演定官方提出既，全球都討論緊唔想被劇透等等，如果唔想連登變普通得翻劇透、下載用途既論壇，嚴厲啲執法有乜問題，又冇亂禁又有事先通知

就算唔同意，都冇必要一日內開勁多個假膠post扮劇透，你地圍爐扮到好多人支持去攻擊每一個反對你地既人，但事實上你地任何一個膠post都唔夠人地一個禁止劇透既連登官方通知多，咁你地仲講咩民主，根本你地就係少數，而且冇循正規方式表達意見，人地憎你又有咩問題？佢咁算敗走？你地起人底攻擊其他唔關事既野，同班仆街五毛亂咁吠有乜分別

波台=講左"支那" 幾條友彈出來 話你都係中國人

樓主去左邊

見到成班手足撚鳩樓主呢啲弱智仔不知幾開心

lm

收嗲啦乞衣仔 你無係波台開post?

你都咪話 admin做得出

樓豬虐待動物
報左驚

ball toy dog

樓主條di仔 我等左你好耐係邊

wfc

刪波台未

屌你老母啦樓主 去左邊 開頭唔係好威架咩？